簡單啲谷到人上依到，洗撚話波台post上咗水咩

歸根到底係唔夠人上囉，一到夜晚就得返賭波post 性交post

係到屌鳩波台啲post上咗吹水台第一頁，不如認真諗下點樣谷人氣，多啲人開高質post吸引人討論好撚過啦

成日係到斬腳指避沙蟲